[開年] 老老柒柒收嗲王呢間垃圾餐廳，憑咩收咁貴？

野又難食
服務態度又差
夠膽收人地百幾蚊個飯
D食物又鹹d收嗲汁又酸酸地咁
垃圾

百幾蚊個飯

啲野食過得去啦

好食
有特色

邊度有收嗲王？
想試

約數啦